[連登有愛]眾籌幫低置大業主"樓巿downdowndown"交管理費

好慘,睇到我喊咗
有無Ching可以幫佢走出難關?

1. 毅進星 100
2. 山林道 100
3. 青山道 100
4. 山林巴 100
5. 青山巴 100

低置仔看過半場俄文球賽，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「低置仔，你當眞是大業主麼？」低置仔看着問他的淡友，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連半個月管理費也交不到呢？」低置仔立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是龍巿gogogo，管理費唔計之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

咁快2個負皮,青山巴早晨

毅進星$100

食飯啦$100

連登有愛

600萬 (未補） ¥100

姐係咁, 以事論事, 其實你係咪文盲

毅進星 $100

Ching真善心,低置業主會聯絡你過數

6. 毅進星 $100

撚先生 $20

25K業主(按揭) $101

$-100 浪費我睇post 時間。應該賠番比我

條窮閪又扮睇唔到

不停係公開開淡post ，就係見唔到呢個post

唔明有咩得罪你咁都要開個post唱人 有咩過節

Ching乞兒兜喥嗱飯食

同青山巴一樣笠水

Ching閱讀理解F?眾籌緊喎

你文盲
連登有愛喎

冇撚用

點以事論事呀Ching?